21歲的印度少女嫁給五兄弟為妻，每晚和老公們輪流同寢

一夫多妻是指同一個男人擁有多名妻子，如今，還有許多的國家依舊保持著這種一夫多妻制，那麼，一妻多夫你聽說過嗎？在印度的一個偏僻的山村就有這樣的案例，一名只有21歲的Verma就擁有5個丈夫。

據悉，Verma最開始是嫁給了五兄弟當中的老四，由於地處偏僻，其他幾位兄弟都未找到老婆，按照當地的習俗，21歲的Verma必須嫁給丈夫的兄弟為妻。

Verma嫁給五兄弟之後，都是輪流過夜，不久之後，Verma生下了一名小孩，至今為止，Verma都不知道生下的小孩是誰的，這五兄弟成為了小孩共同的爸爸。

五個兄弟對Verma十分疼愛，Verma每天負責家中事物，丈夫們從來不讓Verma干苦力勞動，Verma也趕到非常的滿足。

一妻多夫制其實在不丹、尼泊爾、非洲等國家依舊存在，當地人認為這是先人流傳下來的習俗，他們會一直延續下去。

張相係六兄弟？

10

晚晚有得做，好能忙😂

是

家務緊係夜晚做嫁啦

大肚照屌

容納晒5支大㗎喱腸

1. 口
2. 菊花
3. 閪
4. 左手
5. 右手
6.老爺要排隊

似為係玩緊五等分花嫁...

Gangbang

黑公主

好正

Verma也趕到非常的滿足

五個仲唔滿足咩

D神話都咁咸濕